如果暫時調整策略：只有假日同計劃罷工既日子先做大規模堵路，大家覺得點？

雖然堵路可以影響經濟，增加管治成本，加速攬炒迫中共妥協，但考慮到國際戰線又開始有起息，或者而加都係時候觀望下個大局，睇下美國佬人權法案同貿易協議既作用可以去到邊

始終如果未來一個月都好似前兩三日咁交通持續受阻，長遠都會幾擾民，亦都比左d機會藍絲、解放軍n狗扮晒野清路障建立一種正面形象。

所以抗爭力度上我諗可以稍微放緩少少，亦係比勇武派有d稍事休息既機會，具體既策略調整不如改為：只有假日示威同計劃罷工既日子做堵路，其餘就每晚各區快閃裝修，同整理返警暴證據，堅持海外文宣，特別係大陸tg既二噁英。

如果各位盲目打陣地戰，除左同既往行之有效既Be water理念唔相符之外，對民心同士氣都弊多於利，亦可能會令到更多手足被拉。

認同請正評，幫推！！

1/10

2/10

blocked

3/10

假日堵條鐡呀

on9

塞一個星期當你打飛機

塞夠兩個月就會有成效

問題係需唔需要咁急

例如e幅圖既觀點都有可取之處

假日做黎做咩9 又預約被捕?

唔洗兩個月啦
依家peak hour去一轉尖沙咀旺角
啲餐廳冇人食
唔洗排隊唔洗book位
有啲鋪直頭一個客都冇

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

應該係只有番工時間先堵，放工時間，假日唔使